想睇返加旋動畫，粵配定日配好

細個有睇過但無乜特別去追，周不時會漏一兩集無睇到，而家都唔多記得個故事係點
突然無聊想睇返，我見佢粵配好似都配得唔錯，所以唔知睇邊個版本配音好
同埋有咩網可以睇返

廣東話其實配得好d但cut左好多， 所以睇返日配算啦

廣東高超正

睇漫畫喇，動畫去到法鳥度就完

呢套粵配超好笑

加旋睇漫畫
唔好睇動畫

動正d

肯撚定係漫畫

動畫睇到石板篇就算
跟住睇番漫畫

鐵血費路哥尼

睇左日文，但廣東話唔差得過日配，殺基佬

我識飛天不識憂天准我細個
頑強時猶如強人莫說愛莫能助